冇出去既即刻同我預較你屋企部電視6點睇99台新聞

今日係絕對要避免到屋企人6點半接觸到CCTVB
冇出到去既唔該盡做

推

冇出去既請即刻用你既方法轉台
預測今日CCTVB肯定又加鹽加醋

得返半個鐘
各位留守屋企既孝子可唔可以做D野呀

自己屋企自己救

見字即叫老豆睇99台

多謝你
各位孝子要盡責任比屋企人分到咩係記者咩人作者

仲有十分鐘咋

推

轉台未

今日睇足一日觀察到now係用比較持平角度睇件事

拔走個 antenna 頭

仲有5分鐘就6點半
提提大家7點99仲有一節

係睇佢而家會唔會好似612咁直落LIVE到1930

順便一問, 7點睇99定77新聞好? now同有線都唔差

是但
總之唔好比佢地睇到CCTVB就得

我仍然佔領緊，直到1930先交返出黎

轉唔切既就7點開其餘兩個啦
比較下都好呀

唔通仲開黎睇支那劇呀

6點半點算

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

Nowtv 332已開！！！

我屋企6點半已確保到
今朝佢地放假早起，希望11點未到就眼瞓就好

推呀，仲有7點ViuTV now news, 開電視 cable news呀